%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-auto}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-paternault}

\title{Automatismes}
\subtitle{Équations et Inéquations}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}{Table des matières}
	\tableofcontents
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \frametitle{Résoudre :}
  \begin{center}
    \LARGE\[2x-3= 5x+1\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Résoudre :}
  \begin{center}
    \LARGE\[4x+3< 6x+2\]
  \end{center}
\end{frame}

\serie{}

\begin{frame}
  \frametitle{Résoudre :}
  \begin{center}
    \LARGE\[2x+3=8x-1\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Résoudre :}
  \begin{center}
    \LARGE\[x+2\geq 4x+1\]
  \end{center}
\end{frame}

\serie

\begin{frame}
  \frametitle{Résoudre :}
  \begin{center}
    \LARGE\[8x=12x-1\]
  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Résoudre :}
  \begin{center}
    \LARGE\[5x\geq 1-2x\]
  \end{center}
\end{frame}

\end{document}
